[黃色Youtube 圈] 黃世澤: 唐寧街到台北法案 (2020/Mar/27)

開場